![gif](https://media.giphy.com/media/119HtgTy0cDjK8/giphy.gif)

# Проект rebrain-devops-task1

> Проект Александра Бараусова

Проект для обучения азам Devops. 

## Клонирование

```
С помощью ssh:
git@gitlab.rebrainme.com:devops_users_repos/1812/sasha2484_at_gmail_com.git
С помощью http:
https://gitlab.rebrainme.com/devops_users_repos/1812/sasha2484_at_gmail_com.git

```


## Благодарности

Благодарности мне и моим наставникам на этом сложном пути познания дзена.



## License

GNU

